戴豬嘴便衣突擊禁低示威者！ ！ ！

有冇人睇到！ ！ ！好撚嬲！！！

屌

見到, 有鬼呀屌

俾黑警完全滲透晒

蘋果cwb live捉到一隻
比狗保護緊

好撚賤
Dklm

都話班狗撚到閪咁

睇到
賤9格。

真係癲9左 捉唔到人就扮示威者

賤到仆街，呢啲冚家鏟啦

好撚多鬼！每次叫留防線實出事

勁賤

起碼5隻
屌你老母

好撚多鬼

嘩屌你老母丫。

好撚多狗扮示威者呀

今日尖沙咀散嗰時都有好多黑衫便衣
戴單邊耳機，狂周圍望，好撚癲

屌你老母痴撚線

推比前線諗下對策

頂，超過6個鬼！